明日警察記者會內容流出

昨晚有一批激進嘅示威者非法集結於尖沙咀海旁，集體使用高能量雷射槍肆意破壞鄰近建築物，半島酒店、喜來登酒店、太空館、藝術館等等都受到嚴重破壞，更試圖襲擊毅進星，亦懷疑勾結宇宙勢力，高呼「光復銀河，鐳射革命」口號，足以證明該批高能量雷射槍與宇宙勢力有關，警方予以強烈譴責。

facebook有人要求 警方記者會示範：
2米距離 散彈槍、布袋彈、催淚彈等威力

今鋪佢哋要點柒法？

又9up spin話題啦，睇都廢事，你地幫手睇埋佢，留力睇民間記招